我朋友諗咗一個鳩叫戰術

有一日同佢行街嗰陣，見到啲Popo守地鐵站
我就話，我地兩個後生嘅，行過會唔會比佢查身分證
佢就話咁樣衰一定查你
跟住就話 宜家啲Popo咁敏感 咁衝動
我地下次經過啲Popo旁邊 就鳩叫一聲
冇內容又好乜都好 Woo...一聲乜都得
睇下佢地乜反應
撚佢地一獲 然後走咗去
佢拉你又冇用呀

無撚謂
一陣間無神神比班狗拉入狗屋打一身 樓主覺得好好玩？

拉

佢真係要打你都唔係因為你鳩叫啦 你咁諗即係驚咗啲狗啫

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

戇鳩

不推文

一人一支針仔玩細菌對抗la diu

既然樓主有咁嘅諗法
我覺得冇咩所謂
而且比狗圍一定有人影相
亦一定冇人會救你

咁都叫撚佢地一獲
無撚聊

樓主同朋友係咪讀特殊學校
弱智都係手足
小心行事

弱智仔

On9，佢放啲野係你個袋到你到仆街啦

不推文
拉

拉你係冇用呀

狗旨在咬到你成身傷之嘛

我睇死你啲廢鳩嗌完比狗追就會衝入人群

到時成班手足就畀你伏一獲